老衲正式宣布戒鹽

食得健康啲

老喜認同

老瀧贊成

戒鹽不戒咸

老鈉戒鹽

戒鈉得個老字

啱呀狗唔可以食太多鹹野，你會生滋

老破反對

轉食雞粉

你老豆生滋

高質

減少食物中鹽和糖委員會=戒鹽委員會

老花認同

變左老內

老K認同

唔好膠化，要全面擁抱戒嚴生活，
事前好多準備，愛國愛黨愛香港都應該出力籌備！

虛張聲勢vs弄假成真 - 戒嚴、緊急狀態

老析支持

老s認同

政府無樽鹽
逼市民戒鹽

老納戒鹽真的是牛B死了

衲dee成為降低食物中鹽和糖委員會新主席?

係咪腎虛呀你

有冇戒埋糖

老w認同

【極有用】金鐘逃生路線

老衲 正式改名為 老

老叔認同

老☣️認同

老子認同

唔好肓搶鹽

老萬認同

老豬認同

笑到仆街

嚇撚死我

老睇認同

降低食物中鹽和糖委員會

老-

呢個委員會個名好膠

老無支持

老俠支持

老歐支持

老虎認同

老R 支持

老爺認同

老九讚賞

老三支持

返明朝啦柒頭

納dee係陳自私

老笑支持

老翠全力支持

老逢認同

老黑贊成

老早認同

老西認同

老鼠認同

老王支持戒鹽

有否問過維尼姑

宵禁

你都戒左鹽，咁你樽鹽仲要唔要，唔要就收架啦

老尹認同

老翻認同

老清認同

老目認同

老吉認同

老連無野講

大家防分化, 已經好耐冇見到呢種有情趣嘅小打小鬧.

老雞認同

少油少飯多餸多肉

老衲叫緊雞，幫襯緊你老母

老紫認同

老肅支持

老K支持

衲DEE好波

天氣咁撚熱納dee 幾時用碌鳩射哂啲太陽落黎

老蒲支持

唔好開膠post哂位得唔得？

老獨支持

一齊跟我嗌鈉del 鈉del

老撚同意

老連贊同

老rub認同

老E認同

老T認同

狗食得鹽多會點？

老鋼同意

老撚都認同

老無認同

老魚認同

幾時加入降低食物中鹽和糖委員會

老返認同

老衲有高血壓？

老G認同

老人認同

老湊贊成

老華支持

老guy認同

老禱認同

鹵納

老雞戒鹽

老屎認同

老叁認同

老菊認同

納Dee

繼除暴GO後又一力作

老黑認同

高汁

老閪認同

老生認同

老瓜認同

老杜認同

老曙認同

老流認同

其實仲有個-符號
即係老-

衲dee你個除暴GO幾時有得玩
等左幾年

你樽盬都冇，介乜

老皮認同

啱呀，今日食薯條都走咗鹽
支持戒鹽

老馬認同

今個星期頭條新聞應該會用呢個gag

老母認同

老鵝認同

高質, 支持

三低健康生活

老一認同

改名做老鎂

強身健體

點解老衲咁撚on9
好撚正

老Fin反對

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

唔爭氣笑左

老上認同

你使唔使分區戒

腎臟先啦

老閃認同

老西表示贊成

老佛認同

黑狗點漂白都係黑狗
鹹蟲點戒鹽都係鹹蟲

Gigo 認同。

綠化衲

老肝認同

老飯認同